聽日就係921啦仲係咁少po嫁！

我知好多人可能過左三個月覺得攰
但聽日難得有不反對通知書！係和勇互相扶持既好時候啦！住大西北既冇籍口唔去
荃灣美孚呢d中間位去邊都近唔洗講啦
港島手足對你地黎講可能真係好遠但請你地都過黎同我地一齊行 每一場仗都要靠我地所有人一齊行 一齊光復香港
咁多位和勇手足 聽日見

推

我知聽日可能係警方既一個局
但我地可以行既路真係唔多
不過最重要我地贏之餘亦要一個都不能少！

屌有不反對又局
冇又話比人拉
老lin都去架啦

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

pish

一定要推到多d人見到多d人去！！！

和勇一家親

聽日要見到你地啊

聽日見啦唔洗講咁多